2016年 持有中學學位人士，每月收入中位數

人地話大學學歷既分野係30歲係冇錯

中學定大學啊師兄

65+有3萬8係咩階層人士

屌
好撚亂

老闆/顧問

退而不休

我舅父依家68歲
60歲退休公務員(工程果面)
退左去左d contractor 做consultant hea收30k

樓主文盲？

中學有咁多

今時今日有咁多asshole i 大嗰啲 都入唔到會唔會有啲過份

文盲收入又有幾多？

點解我會去左4x年齡層
同齡得21k

知你威啦

唔威，只係有點驚訝

咁撚高人工

但而家仲有冇呢支歌仔唱

唔好咁啦

人地有中學學位架

1999

唔講以為得你一個係咁。大L班人都有啦！

我都覺正常應該大摵把
所以好驚訝地估係數據出錯

似

肯讀就唔會入asso /ive，少數人會突然發奮